連狗好波 刪晒所有ptgf 爆料post

所謂既言論自由呢
連狗你食撚左？

連囝：I am the law

根據過往經驗
應該真係有人告 進入咗法律程序
lihkg rip

垃圾

初出lihkg講過話外國server唔會有事
宜家又話俾人告
即係會唔會有事呀
呢個forum仲有冇自由先

條友雞蟲黎 驚比人爆

班細蚊仔不敢面對

分分鐘
如果唔係都唔知點解要del post

屌你自己河蟹post唔洗講

似似地

一係佢條女上左榜

連狗唔想比人知條女做雞

又要擔心埋見到自己上雞蟲post

雞蟲post 仲係到

咁好明顯

今次班連粉有咩解釋

咁咪返去囉，高登又唔係摺左。

要我地話黎就黎話走就走
當我地係咩呀

屌牙 我仲未down第4個file
有冇link?

高登打手？

google drive上載果個齊晒

高登打手?

link

高登有
旨意lihkg真係蛇都死

都backup晒啦del post都無用

牙joe又一次屌打連狗

其實都預咗刪架啦 言論自由你估真係乜都講得咩 都佛佛地

G池

我叫佢返去之嘛，佢咁撚叫溫水煮蛙
睇紅登熱啲定連登熱啲囉

樓豬玩假膠比太多人扑 個post上唔到熱門

唔講咁多 連仔ho ball

咁點解你唔係直接叫人走，而係叫人番高登?
打手現哂形

server係公海，去邊度告

高登又冇事

你覺得我係打手咪Block 9 我或者用起底功能睇我舊Post囉
事實上係有一班膠又要上連登又係亂吊，咁點解唔返去姐?

咁點解你要叫人番高登?

為左保護自己條女 連囝好man

你覺得佢地on9又要屌又要上，應該叫佢地唔好上架喎
叫佢番高登咁奇怪?

我見條友咁撚鐘意高登咪叫佢死返去囉
佢話鐘意香討我都會叫佢死返去香討嫁啦?

咁簡單唔撚係要問掛?

仲有冇Ching未睇，有Back up

1.

2.

3.

4.

高登打手

咁你覺得係咪係囉。我話唔係你都話係嫁啦

牙JOE 放左請左好多人入黎叫大家番高登，大家小心

佢條女雞嚟架

諗下都知冇可能次次有反連POST就有人入黎講:「咁唔滿意，番高登囉。」
你話唔係高登打手我都唔信
平時咁鐘意陰謀論既連登仔一定信我

牙租咁有錢請打手都唔搞好個ser

連囝

連狗唔係好鍾意扮親民

連尼住食屎狗出黎講兩句啦
想學高登唔回應當冇事發生呀
屌你老母臭閪生你隻仆街陰濕撚樣狗出黎

當初點解有連登分分鐘你都未知啦小朋友 喺度叫人返高登

請問加密意思何在？ 我就係想全世界知

慌唔係爆出黎既雞蟲入面有佢班叔伯兄弟咩🤔

連狗

維基下都知啦小朋友
叫班打手死返去就變左打手

連囝做返牙Joe啲仆街嘢又係咪唔撚屌得呀？

連囝條女係雞黎

牙joe賣廣告 貪錢
連狗賣廣告 要維持server運作
牙joe del post 抹殺言論自由
連狗del post 俾人投訴佢都唔想

駁唔到

十卜ching又撚狗

不滿呀

大家唔好信十卜ching，佢五毛黎

我今日放假
用會員身份而唔係5毛身份同大家說話

屌你班仆街真係好撚煩， 删又屌，唔删又屌，又唔諗下單野邊個搞出黎。

邊個搞出黎有咩關係？
仲有呢個forum話言論自由
宜家告都未俾人告就笠水del post
自由何在呀

hoball

仆佢個街，雞蟲post就唔刪

條女做雞又係慘d既

其實是咪牙蓋先係雞蟲

契弟見得多。你都算最白撚痴

始終都系牙joe好
連狗又要抄人又要抄得吾好

連狗屌你老母，邊撚到自由呀

唔好再拎言論自由打飛機啦 香港撚有自由咩
如果有人落足錢告 你覺得會有人冇事？

當初第一個拎言論自由打飛機既係連登仔 就係因為話牙joe果邊無 先黎連登
依加就叫人唔好用言論自由打飛機

連尼住一 向垃圾 痴鳩線 洗板又唔理 呢d又出手

posh

有野就講啦 講野冇point淨係識人身攻擊

算啦，班細蚊仔最擅長搬龍門

好似雞蟲post冇del
連囝應該係想保住條女

許生沉船

係人都知牙蓋係雞蟲啦 比咩yoyo定邊個搞到瀨屎又盛 不過你唔係人唔知好正常

邊個用言論自由搶客先

admin做野唔使你教

我追擊隻瀨屎蓋嗰時你仲未出世牙世姪

連仔條女可能真係雞黎
之前嗰d咩大學生一路都冇del
只係今次del

屌你返高登算 呢度都係垃圾論壇一個
人又低質

如果比人告會告D乜
淨出樣唔係裸照都告得入?

呢個真
當初用外國server言論自由做賣點
宜家出事就話你地唔係咁天真真係覺得外國server可以乜事都冇

撚知咩我又唔係律師
我淨係知連狗當初話lihkg係外國sever好安全會保障到大家言論自由

認真係咪有需要交代下
唔係同高登有咩分別？

收到風 連囝比班雞瘋狂email 6c信

蓋清十卜ching團隊拉大隊返高登，我第一個跟！

班女做得呢D野就預左架啦
D圖有曬對話唔係老屈架wor
又唔見del埋澳洲噴車mk仔個post
真心對連尼住失望

其他會員我就唔知 不過我嚟連登唔係真係覺得依到自由 香港阿依到
唔係搭多兩條菜就同我講好食過隔離碗飯阿

我跟隨蓋ching步伐

去膠登好過

比個解釋黎聽下

無走過

好感動 喊左出聲

蓋清=郁民 u=台長

屌你之前又話唔會好似高登咁

joe仔

波台狗又要上又要屌

其實連囝俾你地backup晒先del po都算系甘

連登仔又要用中國貨又要屌中國

嘩你logic好有問題喎
上得就唔屌得

同D藍絲話有種移民一樣邏輯

為左追擊牙蓋 小妹刀跟

點解刪？會唔會解釋下？